究竟愛情有無階級？

自己本身拍拖經驗淺，咁耐以黎都係試過一次
最近鐘意左個女仔，同佢幾啱傾
但呢個女仔係蒲開個啲黎 感情方面經驗多過我多多聲
識朋友又多 搞到好似個距離差好遠咁 好自卑
同埋好怕自己係比人撚緊都唔知
究竟我應該點做

越怕俾人玩 越係玩唔起

女仔會去蒲因爲佢想有人愛佢，只要你肯接受佢既一切就得

最怕係做左佢隻兵都唔知

有，我最鍾意俾女女SM

傳遞愛嘅小天使獎你貼紙

愛情冇
人有

都有d女仔天生雞格喜愛夜蒲唧

或者係寂寞先去蒲呢